想換件，跪求list

想換粒CPU同埋底板

依個係我原本既list (正都砌 ）
CPU: Intel i7-6700 @3.40Ghz
Motherboard: ASUS B150gaming/AURA
RAM: G.Skill DDR4 3200MHz 8GBx 2
Display: NVIDIA GeForce GTX1070

9900k
z390 goldlike

俾你講左先

補充：

SSD: Transcend SSD 240 GB

HDD: Hitachi HDS721032CLA362 320 GB
WDC WD10EZEX-00WN4A0 1TB

本身想換2600X 同埋 B450

玩驚用amd

查實6代夠屌多4到6年，等到1兩年intel換10nm好過

識隻台狗換2手2700諗住做軟件會舒爽
佢份人就唔打機唔玩game
我成日暗笑佢，z板一年炒技嘉，換amd炒software

呢加放工用返notebook做

Ram呢

4266 64gb rgb

諗緊都扯

其實諗住$3500內搞掂

收2手打救下d巴絲

2手CPU不了

1手你玩2玩 華麗轉身用返6700就唔好啦

咁搞法同換成部無分別

$3500都係8700, 冇乜選擇

我fd同我講可以考慮2600X再加B450/X370

點睇？

Asrock x170好似可以non k oc
粒cpu再戰十年都得

睇佢都唔急, 等ryzen 3000啦

換完仲衰,換黎罷能咩

佢嗰粒好似唔係k, 不過換2600x都係戇鳩

6700唔用k 上z板